警啟德郵輪碼頭演習 反同性戀刀匪「斬傷」十多人

回歸20周年臨近，警方東九龍總區今早在啟德郵輪碼頭反恐演習，近百名來自東九龍衝鋒隊、機動部隊及反恐特勤隊成員參與。演習模擬在郵輪碼頭發生大規模斬人事件，警方趕至並與「匪徒」駁火，最終將「匪徒」制服。

演習今早約10時半開始，先有3名由警員扮演的持刀「匪徒」，在郵輪碼頭地面將兩名途人斬傷，並在「行兇」時，發表針對同性戀的言論。碼頭保安員見狀報警，3名「匪徒」逃至天台花園，並繼續斬傷十多人。大批衝鋒隊員趕至，與「匪徒」短暫駁火，並將「匪徒」制服。

演習警員其後移師碼頭一樓停車場，並模擬警方接報有可疑車輛，上前截查時遇到兩名重火力「悍匪」還擊。警方出動反恐特勤隊，並與「悍匪」來回駁火多響，最終將「悍匪」擊斃。演習至中午前完結，據悉是次為恆常演練，東九龍總區指揮官麥國兆亦有到場觀察。

警方發言人表示，警隊不時會進行常規演練，以令人員更專業及有效地執行職務，應付突發事件。

幾時演習有人係街大叫屌你老母,然後出動SDU?

世界大戰抹黑宇宙

仲流過人地打war game

斬斬吓人又駁火？

點解搞個演習都要set個咁撚奇怪嘅故事背景

成件事唔合理

點解D 匪徒有槍, 但要用刀斬

一路斬, 一路叫:「死gay佬, 死未」